連尼住請處理重覆文章問題

一拳超人 116 生肉 開post時間 : 2017年5月25日 23:07:15

一拳超人 116生肉 開post時間 : 2017年5月25日 23:07:22

後者重覆開post

基本上佢咩都搶開post嫁啦